強國男「縮骨功」逃派出所竟卡住 網友看完笑整天

〔即時新聞／綜合報導〕中國1名男子先前被警方帶往派出所拘留，被關押在牢籠內看管，他竟突發奇想使用「縮骨功」將頭部鑽越牢籠，就此卡住，僅剩下身體在牢房內，讓警察花費好大力氣才把他塞回去，影片曝光被網友留言稱「看完笑了一整天」。

中國網友將影片上傳至臉書社團「帝吧中央集團軍」，在影片中1名被拘留的男子，雙手上手銬待在牢房內，但他卻使用「縮骨功」，把頭部伸出牢房後動彈不得，脖子卡在金屬桿之間，2名員警對此合力將金屬桿拉開，再由1名員警使勁把他的頭塞回牢房內。

經查證，該段影片拍攝於今年1月間，被拘留的男子當時不斷強調自己只是在睡覺，不料醒來發現自己待在派出所，情急之下把頭擠出了牢房外，在員警「救援」過程中不斷因疼痛哀嚎，所幸最後並無大礙。

畫面被轉貼到臉書社團「爆笑公社」引起網友熱議，網友們相繼留言指出「不要再相信頭過身就過這句話了」、「進得去出不來，一表人才」、「等他餓幾餐就能縮回去了」、「這時候就是最好尻他的時候呀」、「這是甚麼嶄新的拷問方式」。

諗起佢

中國人笑點咁低 咁就笑成日

林正英啲僵屍戲真心正，啲武打場面唔混亂，睇落十分爽

d人又話個頭過到就過到

曱甴就係

「這是甚麼嶄新的拷問方式」

雞係做到的，可惜佢唔係

唔明佢個頭點過到

完全唔知條友up乜 大陸普通話好難聽

中國監獄